spotify 終於有動態歌詞

今晚10點

btw 用開moov

當年同musixmatch合作咪有

咁正 邊度講？

等撚左3年 終於等到
雖然平時都唔睇

據悉歌詞內容由 Musixmatch 提供。

點解咁突然

Acg歌極唔齊

終於

又要join返

哭撚左, 冇左N年終於出返

終於有返*

不過應該都英文歌多？
不過而家唔係已經有genius lyrics ?

其實某d英文歌一早有，不過係極少量

全城中伏

一早要啦

日區咪齊

spotify有分區架咩？？點轉區

仲未有

lm

Scroll極都冇

點解搵唔到

播英文歌但唔見有喎

都無搵人報海關

where

買開日本版 已經有動態歌詞

???

冇喎

挑，屎博地廢垃圾，apple music 神咁早有啦

??

垃圾spotify連歌詞呢d基本功能都無

moov kkbox

已經轉撚左去用youtubemusic

點解我冇？

食屎youtube
煩到閪再加黃標

有左？

有！

見唔到既⋯ 師兄點開？

用Apple Music 開

應該要等 spotify更新

係香港區未update定點？

diu 仲以為係我問題

Fake news

ePriceHK好鐘意吹水，更新完未有？

唔只eprice報啦, 全世界都係咁講
但我都係更新極都未有

可能地區更新未排到香港

更新完都無

ys on9

完全無

全港中伏

musixmatch 腥埋email話有lyrics
但係spotify仲未有

出左味

Where

又被人撚

點解個個都話冇既
幾日前已經有啦喎
禁入首歌拉落去就見到

咩區? 有冇圖?

同個fd夾family 佢張卡係新加坡發所以係新加坡區
但premium理論上唔同區域係冇分別
我聽既歌基本上九成以上既歌都有

屌新加坡區你出嚟講經咩

唔同區當然有分別啦, 月費/歌庫都唔同啦, 我諗港區仲未update啫.....

我都係睇官網講
可能我get錯意思
咁港區唯有等下 我諗好快都會有既

垃鳩圾 Spotify
連出歌詞都要呃鳩人

hk no it

又話香港係第一批有歌詞 搵笨

報海關了

原來美國冇份,唔掛得試極都唔見有

屌你老母撚左我成個禮拜 聽日都冇就cancel premium 轉去apple music 搞過晒d playlist 佢

連登仔身體很誠實
黃嘅KKBOX就無人用

有冇人搵緊人夾spotify?

Tg:

港區話有份都唔見啦

有冇人入唔到 係咁彈app

+1

要熄撚左個上網先開到個臭閪app
屌佢老母個臭閪

屌彈到燥

我更新完就彈，今次大撚獲

熄上網係入到，開返上網再彈

開左上網唔入app 就唔會聽唔到歌
頂住先

最重要嘅歌詞好似都仲未有

熄上網入完禁播歌 再開返上網 唔入返app係可以聽到歌

彈app 自由鳥app都彈

咁更新黎有春用咩

而家動態彈app 添

我都係，以為得我問題添

我都係，屌佢老味，入唔到

有

Joox 都彈

除咗spotify仲有好多app都係咁

轉country 去Singapore 有歌詞

遊戲都係

你up乜鳩

屌你老母垃圾Spotify

moov 都狂彈

斷network 播咗條list 去home
開返network就得

唔好開返隻app